智慧齒真係好痴線

隻智慧齒生緊出黎，發炎搞到又發燒又喉嚨痛呢啲症狀係咪正常，食咗牙醫比啲退燒藥都退唔到

好撚痛呀屌

推一推

再推

好痛呀屌

你發炎牙醫有冇幫你放膿
正常要放膿，再開抗生素同止痛藥
到你消咗腫，就返去照X光
再決定洗唔洗做手術剝

利申：純粹個人經驗，非牙醫

我4隻出晒都唔覺，係唔係一種幸運

冇放膿，照咗x光，開咗退燒藥同抗生素，但退唔到燒

徒手剝智慧齒 一蚊都唔益班閪牙醫

咁可能你消唔到炎
打電話俾個牙醫，話啲藥冇效

係，最緊要上下對齊
唔咬到腮同牙肉就唔洗理

傷到神經線會面癱

我隻智慧齒出唔晒
雖然出緊個時無痛過
但一熱氣就發炎搞到牙肉痛足一星期

出個陣冇理佢
開始有少少燒同埋喉嚨痛先去睇醫生
上排兩隻以為夠位打直生 照完x光先知打斜生 睇醫生嘅時候已經蛀咗少少
下排兩隻打橫生 係一定要剝 又係已經蛀咗

個陣即刻預約一個月後開刀
點知喉嚨痛痛到開刀個日
我有食藥但冇幫助
開刀之前打麻醉針 痛到癲
不過之後feel到醫生用架生係口入面鑿黎鑿去 係幾過癮
麻醉過咗 開刀位置就有啲刺痛 都可以忍受嘅
但打麻醉針個隻痛係痛10倍

以前古代人點頂

腫撚咗點算
不過痛又唔係好痛 咬爆佢有冇得諗？

現代人保養牙齒好左，所以智慧齒變左個問題

但係古代蛀牙好普遍，經常會甩牙，所以智慧齒係用黎replace 一d 無左既牙，問題無咁大

PS. 唔記得邊到聽番黎

兩邊都打橫生好慘
痛嗰陣痛到瞓唔著

出緊果陣係埋會好攰好眼訓？

X光片睇到係L

會牙肉腫，成日發燒
如果上面咁啱有牙
會成日咬損牙肉同個腮
到隻牙頂穿咗牙肉之後
生得唔直會好易有蛀牙

兩邊都打橫生，牙腫咪食唔到嘢

智慧牙原本都係大牙嚟
古代人個口較大
係夠位生晒所有牙
現代人個口細咗
變咗唔夠位生